觀塘有冇早開嘅影印舖

觀塘有邊間影印舖係早過八點開架?
求救

push

去7仔問下啦